有冇村屋撚用緊和記光纖？

頂唔順 pccw 30m，剛剛問左和記 1000m $248，2.2gb $288，兩個都係 30個月約，想問各位會唔會加 $20 租埋佢個 tplink router？定係自已出去賣？

斗結緊應該要 1000m 定 2.2g 好。

而家電腦甚少開，屋企主要 for 3 部電話一部 ipad，Android tv 同 apple tv，機少打。

如果唔租佢個 tplink AC 1200，有邊隻 router 可推薦？

1000M 夠晒有凸，唔駛2.2

佢個 2.2g 有四條獨立 ip連線（兩組 1000m 兩組 100m），其實作用大唔大？

唔駛獨立IP, 無咩用。